#==== System =====
loggedInUser=$(stat -f%Su /dev/console)
alias sysclean="sudo rm -rf Library/Developer/Xcode/iOS\ DeviceSupport/ && sudo rm -rf Library/Logs/ && sudo rm -rf Library/Caches/ && sudo rm -rf Library/Developer/Xcode/DerivedData && echo CleanupCompleted"


#==== Flutter =====
alias fd="flutter doctor"
alias fpg="flutter pub get"
alias fc="flutter clean"
alias fpcr="flutter pub cache repair"


#==== Expo =====
alias es="expo start"


#==== React Native =====
alias nrns="npx react-native start"
alias nrnri="npx react-native run-ios --simulator='iPhone 14 Pro Max'"
alias nrnra="npx react-native run-android"


#==== Node =====
alias ni="npm install"
alias ns="npm start"
alias nrd="npm run dev"
alias nilpd="npm install --legacy-peer-deps"
alias nlr="nvm ls-remote"
alias nl="nvm ls"
alias nc="rm -rf node_modules && rm package-lock.json"

#==== IOS =========
alias pi="cd ios && pod install && cd .."
alias pru="pod repo update"
alias pc="cd ios && rm -r -f .symlinks Podfile.lock Pods && cd .."


#===== FVM =====
alias ffd="fvm flutter doctor"
alias ffpg="fvm flutter pub get"
alias ffc="fvm flutter clean"
alias ffpcr="fvm flutter pub cache repair"

export PATH=$JAVA_HOME/bin:$PATH
export LANG=en_US.UTF-8
export LANGUAGE=en_US.UTF-8
export LC_ALL=en_US.UTF-8
export PATH="$PATH":"$HOME/.pub-cache/bin"
export NVM_DIR="$HOME/.nvm"
[ -s "$NVM_DIR/nvm.sh" ] && \. "$NVM_DIR/nvm.sh"  # This loads nvm
[ -s "$NVM_DIR/bash_completion" ] && \. "$NVM_DIR/bash_completion"  # This loads nvm bash_completion

# Fig post block. Keep at the bottom of this file.
[[ -f "$HOME/.fig/shell/zshrc.post.zsh" ]] && builtin source "$HOME/.fig/shell/zshrc.post.zsh"